喺你身邊，多唔多人悔婚？

如果有，有幾多個？拍咗幾耐？咩年紀？

20尾
拍咗好多年
帖都派埋先唔嫁

嗰兩個中女都係咁隨性

原因？

咁，之後點收科？有冇再結？

一個無
一個有

一個突然覺得自己唔鍾意個男人
一個覺得自己唔可以成世跟個賤男人，呢個個男朋友又真係幾仆街

中途轉機都係鄧佢老公無奈

第二個好彩臨時識醒

唔鍾意個男人=/=唔鍾意男人

條友智撚障

屌，睇漏眼

你地d 朋友點睇呢件事？

識人由中學拍到出黎做野 年初求埋婚
之後散左
條仔仲係紀律部隊 聽聞叫雞

有